點解益達係要𡁻兩粒

有咩原理
如果係關口感/味道事既話
點解佢唔直接整大每一粒既size?
一片片既香口膠 e.g.綠箭 又唔會叫你一次過𡁻兩片
點解益達成日都叫人𡁻兩粒呢

正所謂 好事成雙

食多啲，快啲買多一包囉

快啲食完再買，不過兩粒又真係好咬啲既

可以放左右各一粒

食一粒唔夠吹波

一包25粒 每次食買兩包先食得哂

一粒太細 無口感

其實好少機會 會每次倒出嚟倒到一粒 多數都係兩三粒

諗起雪條棍潮文

每包有25 粒

完全唔關事

睪丸都有兩粒啦

但如果佢將2粒合埋1粒 一包既數量就少返一半
食既時間都係一樣架喎

但係鳩都只係得一碌

好似幾有道理

好攻心計

兩粒 糖衣多過一大粒
一大粒 既料又多過兩粒

味道問題，兩粒表面面積會加大，味雷收更多刺激

有冇人會買兩包倒埋一包？

冇